我愛佢 但係佢傷害咗我

我發現另一半暪住我同其他人曖昧。但係佢話佢自己都好迷茫唔知點揀。
我應該點做？究竟係真愛是任何形狀 對付百孔千瘡。定係如果愛你要放下自尊 不必了我沒埋怨。

我仲愛佢 但係我好hurt

我明

俾信任嘅人背叛 好痛....

佢有冇話咩原因

分手

曖昧就真係收皮啦

叫佢仆街啦

擺明騎牛搵馬啦

佢話因為我對佢差咗，咁我都承認無咗熱戀期嗰種積極。但係佢又唔同我分手話迷茫緊

對自己好嘅就分手啦 佢有得一次就會有下次

咁如果你應承佢主動返 佢有冇話OK

我都係收一收皮喇

我有 但係佢話迷茫緊 唔清楚應該點揀

我諗佢都唔係好愛你 仲要諗 巴打算啦 明白你

多謝你 其實係我自己唔想面對啫⋯⋯

或者我應該愛自己多啲

真係愛你就唔會話唔知點揀
突然要放手係好難 我明嘅

就算一齊返 都可能返唔到去

無錯 放過佢等於放過自己

主動同佢講分手吧啦

我好驚佢一搵我 我又把持唔住

我儲緊勇氣，我仲係成日忍唔住stalk佢

心軟係正常架 話晒有感情

佢話要冷靜下 我唔捨得放手 我好希望佢冷靜完會搵返我
但係又覺得我對佢付出嘅感情 原來同一個新相識嘅人同等份量⋯⋯ 我就快精神分裂

同你一模一樣 最後話俾機會我改 過一排同人上埋床

樓豬 請借鑑

一過左熱戀期就搵第個咁佢都唔愛得你去邊
似係想拍散拖喎 依加啲速食文化個個一完左熱戀就搵下個
佢依加比係發現到用電話曖昧姐 遲啲唔知會唔會約埋出黎
自己諗 就算你地會繼續一齊 你之後都會成日形住佢搵第個